王振民：強調一國不代表國家有意放棄兩制

【王振民：強調一國不代表國家有意放棄兩制】
【饒戈平：危及國家主權 不排除中央干預】
中聯辦法律部部長王振民指，一國不代表國家有意放棄兩制，否則香港會失去價值。
基本法委員會委員饒戈平指一旦兩制漸行漸遠，危及國家主權，不排除中央會干預。
#有線新聞 #中聯辦 #王振民 #饒戈平 #一國兩制

呢條on9仔琴日話可能要放棄兩制，係咪俾人照完肺要改口

係

條友都語無倫次

吹大左即刻淆底
不過而家都無乜人理支那綠豆膠官9up
成撚日假傳聖旨

又要收返
垃圾

證明一國兩制無左嘅話 支那仲傷過香港

講乜撚野啊 諗清楚先講啦

無左香港，大陸仆街啦

中國有千千萬萬個城市，大城市直轄市都有幾廿個，多一個香港唔多啦
但「特別」行政區俾佢走資就得兩個
用下腦都知咩事啦

又係得把死人口

屌，戴頭盔

正如樓主個名

解釋即係掩飾

又要威

屌你老母啦笠水

其實引起討論姐 共產黨
但政治不正確